{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051340",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10053379",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 티파니펜션"
    },
    "text": "全客室はオーシャンビューを備えており、個別テラスでバーベキューを楽しむことができます。 ただし、バーベキュー炭やグリルは使用できず、ガスグリルのみ使用できます。 午後7時以降のご予約の際、午後8時以降はお電話にて入室してください。 入室は午後3時から、退室は午前11時までです。 バーベキューガスグリルの利用は、2~4人基準で15,000ウォンです。 すべての客室で個別バーベキューが可能であり、炭は提供されていませんので、当日現地にて決済する必要があります。 幼児の基準によって予約人数に含まれ、最大人数を超えることはできません。 追加料金は24ヶ月以上から発生し、当日現地にて決済されます。 客室はスパ客室でコーラル、パール、クリスタル、カネリアン、ジュエリー、アンバーなどの種類がございます。 ペット同伴は不可能であり、ペンション施設としては駐車場があります。 ただし、状況によってはご利用いただけない場合がございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室には何が備わっていますか？",
            "answer": "全客室はオーシャンビューを備えています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューに利用できるものは何ですか？",
            "answer": "バーベキュー炭やグリルは使用できず、ガスグリルのみ使用できます。"
        },
        {
            "question": "何時までに入室できますか？",
            "answer": "入室は午後3時からです。"
        },
        {
            "question": "何時までに退室しなければなりませんか？",
            "answer": "退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューガスグリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューガスグリルの利用は、2~4人基準で15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "炭は提供されますか？",
            "answer": "すべての客室で個別バーベキューが可能であり、炭は提供されていませんので、当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "幼児は予約人数に含まれますか？",
            "answer": "幼児の基準によって予約人数に含まれ、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいつ支払われますか？",
            "answer": "追加料金は24ヶ月以上から発生し、当日現地にて決済されます。"
        },
        {
            "question": "何種類の客室がありますか？",
            "answer": "客室はスパ客室でコーラル、パール、クリスタル、カネリアン、ジュエリー、アンバーなどの種類がございます。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴できますか？",
            "answer": "ペット同伴は不可能であります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場はペンション施設としてはありますが、状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 372
    }
}